飲食台1哥係印仔，咁1姐呢？

鄭欣宜

是定延

入黎都諗住講佢

弘係飲食台一姐

非 他是男人

定延先配我

弘

你基?

印仔係gay

神同步

弘加油

非基師

Not you

也是基師

我只係飲食台care leh feh

印仔係基 因為定延係男人

見到care leh feh呢個英文拼音笑咗

肥美的手

我也是care leh feh

so sad

做低弘仔，就可以上位

我冇打算咁做 唔好